［大整合］手作youtuber上官荼純茶手作呃錢實錄3

咁都開到3 多得茶茶弱智，咩都公開放上網

事源

出住咁多先，食完飯再整合

食飯前梗係不忘整張正圖

到3喇 佢都未回應吓

茶茶肯出黎回應未

新post留名
推到茶茶正面回應

推推推

pish

推

以後啲人一search茶茶
就睇到呢啲post
好興奮

老爺個fb已經冇哂icon hide哂全部嘢
到底離左婚未

連老爺都知 大鑊了

可能有行家mon post

推！

睇黎大家都唔記得佢有r過mac book discount
個陣佢仲r左幾日
不過冇cap到圖

不如搵人整合大家俾ernest既留言，等佢一次過睇晒

點解可以mon得咁快
睇黎佢好驚

話唔定人地一家人好團結

啊嬸 整你兩句
如果我係你既話 del左個ig同youtube channel佢啦
真係好樣衰 做youtuber做到你咁 真係第一次見

好！繼續

轉頭繼續

老爺奶奶見到寶貝仔咁慘
掂都唔掂得新抱
一定好心痛

中途插句嘢

轉頭再整合過

好橙

第時出去食飯都俾人指指點點 其實都幾慘

不過佢自己搞到咁

老爺都知 佢老公點會冇mon post

有咁耐風流有咁耐...

俾我打舖機先再出 眼瞓

[size=8] 出黎認句錯有幾難 回應下啦吳姑娘 雖然你兜唔番 企出黎認錯 證明番比人睇你除左人格有問題之前 仲有少少良知 肯面對自己既錯啦[/size=6]

post3啦

wfc
大家比較有興趣茶茶嘅完美人生同生仔大計
重有婚姻狀況

死毒撚以為自己做咗老公就可以調戲茶茶
抵佢畀茶茶嫌棄㗎喎

再推

繼續推

最後果個嫌棄樣
真係睇一次戥佢老公心酸一次

繼續

此事暫告一段落，但後續行動陸續有來

現徵文，欲郵寄到各公司，投訴茶嬸廣告不利申之事

現時已知未利申廣告有：
Canon
Puma
Soufeel
cs@soufeel.com.hk
Totop Co,Ltd有限公司
香港，上海街438-444同珍商業中心
12樓 1202室

Style Korean
mailto:help@stylekorean.com

Sizzix
Zenpop

會持續更新

佢老公好慘

唔通老爺都有mon post

推
不過唔好搞到人地老爺奶奶喇
一把年紀又燒埋佢地個度

柒事集
1.皮革製作者傻傻分不清羊皮牛皮

2.梁太持家之術

3.家事全公開 爸媽地位不平等

未利申廣告應該仲有

同細妹一齊整海藻矽針條片個隻mask 有提到名但information box冇寫

同埋同細妹一齊買既狐狸Kan kan袋

DW 同 pre wedding 係唔係

自我放棄狀態？

未利申廣告名單：

Soufeel
Puma
Canon
Style Korean
Zenpop
DW

疑似：
Kanken
海藻矽針
簡體=大陸=娘pre-wedding

陸續更新中

上面太長唔quote

DW肯定係！

大家係唔想佢哋個寶貝仔落坑咋
搞到人哋正當人家出街畀人指指點點

最新celluuu懶人包

咁都比佢嫁到個海味太子

仲有 日本文社king jim
個條整情人節卡片就係用呢間啲文具整
仲同商務合作搞左個workshop
補圖

依家唔知嫁唔嫁到

-仲有宋仲基個一set七塊面膜
-Inozto 個部集碎紙 開信同埋保密印仔個部橙色機
-係log on買個隻$488 real brush 24色水彩毛筆
-Kikik giveaway個段片 唔似係自己咁大手筆買然後再送比人
-係log on買既聖誕薑餅屋 幾個聖誕音樂盒（襯我未del片前大家快啲backup左呢幾段片先

係咁多啦 歡迎大家快啲推到我摺埋成個YouTube channel佢

有啲片係未del咗？介紹護士果條好似搵唔翻

咁快又上咗#熱門

紅字覺得有機會係
記唔記得佢之前好似有條片係 行kikki k？但唔見左

以家已經燒緊，其實醜婦終須見家翁
全街都知飛快啲，起碼保得住個老字號

係呢3個post度提及過既片都比我private晒架啦你地唔會再睇得到 我唔會再留底啲痛腳比你地捉到

點解你寧願去private堆片 都唔肯認自己有錯？
你係咪有咩病？不如你去睇下醫生

其實有錯咪認 你的確係呃妹妹仔錢
人地有哂證據 又無話錯你 點解你仲可以死雞撐飯蓋？

真係就黎成條街都知
點面對街坊
唔通真係要孫唔要老母咩
其實趁未擺酒，求其搵原因拖住先啦
拖返幾年，拍拖有基礎咪再結婚囉
又可以證明茶茶唔係拜金
一舉幾得

Kikki k啲野係自購既就唔洗連行kikki k條片都private埋啦係咪先

我都覺！其實一眾絲打既目標好明確。

件事搞到咁大 就算有冇基礎都好 應該都結唔成婚架啦

其實最佳做法係public返曬啲片，再拍一條公開澄清加道歉，唔再擺格，鍾意繼續出片就繼續，收皮就永遠收皮

呢個已經係最大方嘅做法，完！

係要人度佢老公係無能毒撚先開心嘅

果張縮身西面圖

未嫁？我以為嫁左！

同埋你真係"誤導"人地以為你真係係醫院到做緊"護士"
好心你啦 廿鳩幾歲人 仲FF咁多 醒啦
做醫美咪認自己係做醫美囉
買羊頭掛狗肉 你早少少認錯 人地就唔會繼續追擊你架啦
唔認錯但係又要keep住上黎mon post 又private堆片 仲要回post (不過回緊九唔搭八既野 又唔係認錯)
只要你一日唔認錯 做其他野都無咩用架 連登仔最鐘意睇人仆街

如果我係茶茶老公
一定搵借口唔擺酒住
拿。。。借口就用我地過橋啦
唔好話我地唔幫你呀

一於同班親戚朋友、街坊講
驚網友踩場
唔擺酒住啦，等件事掉淡啦
之後拖返幾年
咪當拍拖囉
百屌成材，當俾時間茶茶改過
如果茶茶幾年後，真係非君不嫁
又唔拜金
我地真心祝福你地又點話

你見我facebook連已訂婚個status都刪埋就知我仲未嫁得出啦

雖然係咪都柒咗，但如果要得落嘅，拖返兩三年先補擺酒都無所謂
用行動證明係有感情基礎同大方得體
飛上枝頭唔係無可能，但要有內涵

係呀
唔好話我地冇俾機會茶茶

再煲大啲，傳到成條海味都知，老爺奶奶面子咪仲掛唔住

Btw提提經營荼荼ins荼gram既各位荼毒admin
Profile係時候要擺返依家post 3條link上去啦

最肉酸係成日有意無意講乜追更、住宿舍
探熱常用文具
你一grad就做醫美喎
實習時期發生都拎來講
好懷疑佢見家長，又係同對方父母講自己做護士

荼荼已改

唔該晒荼荼

得罪講句，比起大佬b，佢罪不至要搞埋人地老爺奶奶嘅...
係衰充大頭鬼同厚顏無恥overprice佢d手作姐

肯定好多熱心街坊介紹定自己啲未婚親戚

佢老公好慘 好彩佢兩個都冇咩fd 唔係真係會俾fd笑成世 不過親戚同事們就難講啲啦

個post推得咁快既
追到我有d氣咳

覺得搞到人老爺奶奶好似過份左

香港地YouTuber
其實拍片都係為錢
話咩唔賣廣告真係唔信
好多都話自己出錢買
屌咁你最後有無收到錢無人知架喎
咩試食試飲 自己比錢

咦，原來你老爺間海味舖係我屋企樓下炸喎
落去問下佢點睇個新抱仔先

咁都有3

應該想食咗人地間海味舖

咁樣會打亂咗佢嘅完美人生
而且媽媽話女人生咗對身體好
太遲生唔好呀

其實都幾可悲，為咗完美人生而結婚
如果真係咁想要完美人生，點解咁無planning? 自己身心都未ready生仔

你睇 茶茶偷偷留下負皮

通知佢地個新抱既行為咋喎，講既都係事實

又無人批評佢老爺奶奶

咁講係咪所有一人一信都係搞到人公司，唔應該做？

廣告扮自購
第一死罪

老老豆豆，佢條虎紋深到可以釣到深海魚

但茶茶想趁後生生仔 唔等得

果陣好似係佢in桃gram story見到佢話自己枝牙膏用哂，所以要借老公果枝先，跟住佢老公話好開心可以同佢用同一枝牙膏

又唔係牙刷

我笑撚死，我記得啊

老咩公呀，仲見外過roommate

我啲friend嚟sleep over仲close過佢哋

好噁

以前唔明點解咁講
而家睇完張gif
明囇

原來住三百尺公屋嘅茶嬸下嫁海味舖太子

似搵毒撚埋單

我都記得
兩公婆牙膏都要每人一支

唔係似
係真係搵毒撚埋單

講到自己天仙咁 仲話老公再唔娶佢自己就會俾人搶走

可能佢驚自己口太臭 嚇死自己老公
或者調轉

推左再睇

兩個都係無朋友嘅人
只不過係一個識得包裝嘅毒女
呃咗個宅男埋單
其實諗落Ernest巴打真係偉人嚟
畀人呃咗埋單都唔嬲
重連account都借埋畀茶茶老婆
等茶茶可以逐個負皮
Ernest，我哋會永遠懷念你

推啊

有冇朋友知場婚事而家點？係咪搞唔成

由post1追擊到緊貼全個post2
見到而家咁快有post 3好開心
當然茶嬸正面回應同埋為所講過嘅大話道歉就最理想
最重要係停止再呃妹妹fans錢
唔好講啲咩明買明賣冇呃到 用剩一半仲可以貴多一半賣出去 發錢寒呀

推
Btw 嗨 茶茶老公
你好偉大 為咗其他人唔受害同茶茶結婚

唔好講啦 可能結唔成添啊

如果真係拜金嗰d，見有機既就算要等耐d都會扮真愛啦
利申，見過好多大6拜金女扮野

最重要係茶茶份人係點，大家都睇清楚了

pish到有正面回應同道歉

講真兩，三年都唔係好耐姐
如果為左前(錢)途扮一兩年我依然覺得便宜左佢

到時咪ig迫婚 拍片迫婚
迫唔到就飛左佢 再搵過第二個閃婚

我想問佢ig 係咪摺咗
點解唔見咗

冇 因為佢地兩公婆都冇朋友

deactivate咗

扮真愛 不了
玩開真情流露

邊條片嘅留言？

已刪嘅pre wedding

到底茶茶會堅持到post幾先道歉
可能你啲妹妹會覺得我哋咁樣係公審
但啲嘢係佢自己擺晒上網畀人笑
同埋佢執埋堆垃圾掠水係事實
我哋都係唔想佢再繼續呃人先咁做

茶茶呢？

佢喺馬里亞納海溝，你要唔要荼荼頂住先 ？

我又留一留言，我原本都以為茶嬸係醫院護士，俾佢誤導咗。佢留言問誤導觀眾對佢有咩好處，就算冇好處佢都係專登囉。有條片，有個觀眾留言話喺某醫學美容中心撞過茶嬸，茶嬸就回覆話：有人喺醫院見過我㖭。請問如果唔係存心扮護士，使唔使用盡一切辦法將自己同護士扯上關係？

推呀

讀大學

佢有讀到咩？？

係呀，其實個個都想問佢
到底誤導觀眾對佢有乜好處？
醫美助護咪醫美助護囉
好唔見得眼咩
自己都睇唔起自己
梗係會引來其他人恥笑啦
都唔明有乜好扮

諗都唔諗就有地方住 到底點樣先可以講得出呢句嘢 放係心咪算囉大佬
係咪拍左七年個男朋友冇錢買樓茶茶先咁嬲 日日唱佢

瞓前一推

茶茶肯定食左誠實豆沙包
冇見過一個女仔好人好姐揭開哂肚皮
拿。。。呢方面我就信茶茶得24歲啦
真係腦荀都未生埋

最離奇係佢做左野已經幾年

Pish

輕輕一推

扮完做護士未夠仲要扮(曾經係)大學生

唔知聽日有無片眼

睇

茶嬸可能覺得自己有EN牌，又著好似護士咁嘅制服就覺得自己護士 我一開始都以為佢係私院EN, 比佢呃左嘅感覺

推 我之前都覺得佢好似幾好，同埋都係以為佢係私院做，呃我地啫係代表佢自己都睇唔起自己

其實佢地兩公婆點摺都好都有親人
茶嬸又有個妹 佢個妹個男朋友又識茶嬸
男方又有兄弟 點解開到3 都未有知情者半爆料

係囉 佢地潛曬水呢個post咪無得開落去

佢一上水個post就會推返上黎啦

有牌 但醫院都唔請

早晨 推下先
茶嬸唔好以為自己收埋啲片就得
一早有back up
出黎認錯道歉！咪撚再呃錢同誤導人！

即係連深圳婚攝都係sponsor?

哇屌，我自己都做開手作皮野同有網店，
佢啲皮套唔油邊都敢拎出去賣
女仔真係著數好多

#軒仔 出黎講兩句啦

咁多日都唔上水出黎道歉
以佢個款似仲覺得自己無問題 地位仲好高尚
憑咩要同你地班網民道歉
你地同我道歉就差唔多

唔係下化
仲感覺良好

正啊
茶茶點解要收埋曬啊
忠實粉絲想得閒回味下你啲片架嘛
仲有好多人想學你去大陸影歐洲婚紗相架

好波

今日中午會唔會有新片呢

話唔定之後連夫家啲親友都當佢女神咁拜
話Ernest娶到佢三生有幸

2:57 老公哄埋小小都向後避開

好撚cheap,仲要趕嫁，明眼人都睇得出佢搵水泡

好想知當初見姨媽姑姐嗰陣點介紹

Ernest: 阿爸阿媽，呢個我女朋友，叫做上官荼，係做護士㗎！我哋拍咗拖一個月，我哋打算結婚啦！佢話可以即嫁即生仔，而且處嚟

茶茶終於成為本港著名YouTuber
唔係呢個post，我到而家都唔識佢

Ernest: 阿爸阿媽，呢個我女朋友，叫做上官荼，係做護士㗎！我哋拍咗拖一個月，我哋打算結婚啦！佢話可以即嫁即生仔，而且處嚟佢重好有藝術細胞，係手作YouTuber嚟，行出街個個都識佢，好有face㗎

仲係現代哲學家

好耐之前佢有條片係賣二手手袋/銀包
明明個袋又舊又殘 d款柒到送比我都唔想要
於是我留言話

以為茶茶d袋係全新未用過拎出黎give away/sharing
原來係自己唔要既野拎出黎賣比fans
建議下次唔好咁樣 始終都有少少殘舊

個留言我完全無惡意 真係想提點下佢
佢即刻覆我話 自己用唔著既野賣比人有問題嗎？等價交換姐

我個刻心諗 佢個腦諗咩嫁 唔接受人意見都算 仲可以大條道理覺得自己無問題

個留言真係好深刻因爲我未見過人咁無恥

茶茶唔好做縮頭烏龜 企出黎回應下 認句錯都好 證明自己仲有良知呀

我覺得應該再落啲
喺11000m以下

茶茶真係好多範都好掂
不枉我哋咁支持佢

佢可以出書 教人如何搵水魚

絲打，你真係對佢好好，會留言勸佢
之前貼紙giveaway已經有人話佢送垃圾，後來變本加厲送眼鏡框
最後賣陳年袋同垃圾福包

而家咪比佢睇清楚咩叫等價交換囉

佢自己唔回應有關sponsor扮代購
一路深潛 係咪應該搵vs media???!

茶茶話自己思想傳統婚紗淨係著比老公睇
但為左R著數著住婚紗拍片比全世界睇

唔知道仲有無sponsor片未出，如果有點算

有樓有高潮 有錢無底線

唔知一陣有無片睇呢？支持荼荼

仲有唔夠一個鐘

仲係熱門

我都係 撚識佢咩

仲有唔夠半個鐘

推呀！

好撚期待

上星期有兩條片 咁今日咪無?

有片出

佢出左片啦！

唔想幫佢賺views 到底佢回應d乜呢

留言必須審核

完全都無道歉成份喎
你仲未回應點解連用剩啲材料都要高價賣返出去
仲講到自己好似好無辜咁
又要離開又話記得諗起佢

醫美要追更? 要返凌晨?
好刻薄

Backup咗佢條新片，可以點放上嚟？等大家唔洗幫佢賺views

淨係係度耍太極

好失望 又唔回應r折嗰啲
同埋佢啲皮製品 落足心機又點
低質就係低質架啦

澄清咋！無道過歉～仲有係佢自己話買cp1300

想知佢回應條片大概講咩
唔想幫佢賺view

我記憶中delete ig喺連帳戶個名都搵唔到
但茶茶like咗粉絲page啲相 禁入去佢個名度仲見到佢個profile

但正常 delete 咗account喺連like都揾唔到

新片backup! 大家唔好幫佢click views

1. 格仔擱置
2. 解釋自己無誤導人自己返醫院，但令人有誤會
3. 返緊醫美，職責要操作儀器
4. 可能會轉返去醫院
5. 以後唔再用ins荼gram同Facebook fans page
6. 自稱廣告有利申
7. 以後會focus手作畫畫片，但唔再出樣
8. 放埋手頭上影片就休息一排
9. 叫人要記得佢同可以request睇咩片
10. Youtube留言以後轉用審批模式

11.無道歉過

又唔回應下自己結唔結得成婚 依家感情狀況如何

依條片一出實嚇撚死晒個啲一直follow開佢而又冇上連登既妹妹仔fans

道歉都冇句
睇黎係唔知錯

11. 做手作時要諗住cha cha

佢話佢刪左1/3既片 我睇佢係刪靜1/3既片就並唔多

其實係架我following一直都冇少到 你係del左ig既話following人數實會少左1 荼荼連del個ins荼gram都要講大話既

自以為女神係唔可以褻瀆
本身唔識佢 但一睇個樣就覺得佢勁港女 茶茶老公真係好慘

妹妹: 下 原來茶茶唔係醫院護士

呢條女講夠大話未
係咁有骨氣既咪del ig囉

睇黎今之既狙擊都算係成功

留言想睇茶茶道歉

茶茶唔好唔開心啦
雖然近排網上嘅言論令你好唔開..

咦..
但呢到只不過將你以前post上網嘅野整合咋bor

定係茶茶你因爲冇得再賺妹妹錢/結唔成婚/生唔到狗bb而唔開心

不過平心而論
佢肯出黎回應下都算係咁啦
好過某自稱韓國達人youtuber
雖然今次都搞到佢半收皮
但始終都冇解釋到
R折 高價賣二手用具同食材 清垃圾

茶茶 如果大家想訂造 可以個別聯絡我

而家冇曬啲米路 係咪要up to 1500 啊？

茶の公式：成本價50$+看不見的心機心血（用曲線表達）= up to 800（中文：800蚊起）（暫時見過茶神賣2400$）

明明讀東華濕鳩兩年制hd喺度扮大學生
呢件極品係咪真係一事無成到要不停妄想鳩吹作野令自己好過d

感覺上係想掩飾自己做過D衰嘢

兜來兜去都係想去講自己係無心之失，美化自己嘅惡行

直頭死不悔改

至於唔shut down個youtube channel, 都係因為D views可以賺錢

所以大家可以繼續追擊佢

一時醒唔起邊個係韓國達人YOUTUBER
諗左陣先記得

蛉蛉同蜍蜍都係本是同根生
有同一款既「祖國式劣根性」

咁即係仲擺唔擺酒

EN係咪順利畢業就拎到架啦？

講到有EN qualification好似好勁咁，要操作專業儀器

想問一問荼荼個whatsapp icon轉左未？ 定仲係咁厚顏無恥繼續用張婚紗相呀

仲有你唔好再成日留負皮啦咁樣做真係好撚柒呀吳嘉詠！ 係咪因為結唔成婚唔洗成日擺#老公上ig公審所以咁得閒係咁mon住連登呀

靜係回應啲自己想回應既 你不如學亞視咁成個channel摺左佢先 等遲下啲人唔再講起你時你咪可以再開返個channel同埋叫自己做#上官茶 純荼手作黎繼續借手帳名義黎行乞囉

佢話佢up片youtube之前有剔條片係付費內容/贊助
但係點解我冇見過？
我諗冇人講佢呢啲係廣告既話一直都冇人知
根本佢就刻意隱瞞係廣告
隱瞞不特止仲要扮自購
所以呢樣佢點兜都兜唔到

做咩唔回應下自己結唔結得成婚，生唔生到狗bb喎

開始post返啲舊片喎佢

醫生包新片黎？

搞錯左 原來最新條醫生包片係新既

出完咪秒del或者private囉
財到光棍手
你哋班廣告商唔係諗住茶茶會回水呀嘛

佢唔再出樣啦

底線係唔掂得下巴

廢是大家睇唔到
放番大先

乜佢覺得含付費宣傳內容咁細隻字同出現個幾秒會有人睇到咩？
止少我從來都冇睇到
況且我諗佢應該都知好多youtuber都會寫番sponsored video係廣告片樓下
所以點兜都好
一開始佢都係刻意隱瞞啲廣告片係廣告

嘩佢條片仲要好委屈咁話希望第時大家做手作果時諗起我

諗起你就死啦 d手賬又唔靚又冇心機 睇bethni以前d手賬片好過睇你

嘩佢覺得youtube禁幾個制人地會睇到你呢個係咪sponsor
個個都係info box打架wor

若相關法律另有規定，您可能還需要在影片中加入額外的揭露訊息

醫院咁辛苦佢會返去咩
唔好再講大話啦

唔係諗住咁嘅回應可以hea走連登仔啊？

格仔鋪嗰度根本無回應過福袋掠水嘅問題
後面又兜一兜話以後唔搞giveaway同賣二手嘢
咁啫係茶茶你覺得二手定價高過原價
到底有無問題？
啲嘢用到溶溶爛爛再賣出去
咁係咪呃錢？

好撚嘔心！！！！！！！！！
講到自己好似好偉大咁 咩好開心見到d人俾自己感染鍾意做手作
仲未係承認自己真係賣垃圾俾人

比人踢爆先認自己做醫美
咁點解拍片要分享私院工作呢
又話好享受係醫美做 咁點解又唔大大方方分享 呢份先係正職wor
話人誤解
一個人誤解就話姐 十個睇你條片九個睇左都誤解左
咁係咪有人誤導呢

之前都有睇佢啲手作片 ig都有follow下

估唔到佢而家變到咁 道歉有咁難咩

不如直接收皮算啦仲post咩新片 知唔知個醜字點寫

仲係婚紗icon

佢剩係有講以後唔會再搞giveaway同拎自己用過嘅嘢出嚟賣，不過都係無解釋

佢del左ig?搵唔返既

二手野點解唔解釋下賣高過原價咁賣 一句話唔再賣二手野giveaway就算

醫美嗰度先搞笑
分唔分享自己係全職醫美
呢樣就涉及私隱問題
平時又唔見你顧下老公老爺奶奶同埋ex嘅私隱嘅？
你自己嘅私隱連幾時要開始上床都講埋喎
點解返工又反而講私隱？
同埋話自己做醫美好開心
咁點解唔肯諗認？覺得失禮？

係呀 del左ig同fb

ig真係del咗？定係deactivate？
分清楚好喎
我分別針對三方面留咗一堆問題
希望茶茶可以正面回應

仲要審核咁比人留Comment
咁即係自我封鎖 唔聽人意見囉

有新片整醫生包
仲見到戒指係荼荼隻中指

茶茶要襯最後一水拿拿聲賣多幾個福袋 等陣俾你地踢爆仲點呃小學雞錢

究竟吳嘉詠啫係結唔結得成婚呀呀呀呀呀

我仲想睇佢擺酒條片呀

狙擊行動可以升級

呃啲妹妹仔錢
個西面樣真係一絕

agger 頭先聽左佢youtube條回應片
依家先黎帶返個頭盔 話咩：可能係我之前既表達方法唔太好

夜啦 收皮啦 如果真係咁既話
好似前面個位巴打講 點解要同一切有關護士既野都拉上關係？搏乜？又覆d fans個comments話咩"好多人都話係某某醫院到見過我"？

最撚肉酸就係最後話叫人地諗起佢 你邊位？以為自己真係大明星？
仲話覺得好唔開心 我想講呢 依一切一切都係你自己咎有自取 成班連登仔根本都無話錯你
你咪"休息"一排囉 不過你一日唔道歉 我地都會繼續推post

以戈為佢知錯啦 有咩回應片
點知又係係到講緊廢話

真係人不要臉天下無敵
大佬 你事實上真係做錯左 講一句：哎啊係我做錯左 對唔住 我以後都唔會點點點
有幾難？依種咁既性格改唔到 你唔好打算生仔啦(如果可以的話 )
唔好教壞你個仔 更加唔好害左佢

人地好委屈話以後就算分享都唔出樣喇

其實佢講咩大家都唔會滿意，
但真心講句，雖然睇唔出佢嘅所謂回應有誠意，（分分鐘可能怕嫁唔出所以講返啲野），但都好過蛉蛉而家都唔認衰

佢出唔出樣關我鳩事咩

佢出黎講句對唔住 話依3個post講過既野都係事實 咪得囉
係佢自己無咁做咋 回應又係係到講廢話

請大家幫手同時追擊蛉蛉

好似話係佢之前剪落嘅幾條片其中一條嚟

E先生真係抵得諗
咁都肯娶
肯定係真愛

屌 佢都無回應賣用過既朱古力同福包
同埋做護士個個解釋佢講左等於無講

忽發奇想，荼荼打算將我食淨嘅朱古力整做福包，賣40蚊，有無人要

其實佢都幾高招
成條片都係講自己係無心之失 會去改善
一黎去澄清番 (其實無道歉過 亦唔覺自己有錯)
二黎就去營造自己係好無辜
d小妹妹實好同情佢啦

入去㩒一㩒dislike 出翻嚟應該唔會畀佢賺到view掛

江山易改 本性難移
有機心始終點講點包裝都係有機心
可能又包裝下 哄下老公 又結得成婚
到時就係海味鋪少奶奶了

我都入左去dislike + 取消左訂閱
想知咁樣入一入去會唔會count view

代茶茶租嗰格格仔鋪

禁入去再dislike都應該問題唔大
最重要係
佢條片前面嘅youtube廣告
一定要skip
條廣告播哂佢就會有錢收

大話精
咁都有人埋單
留名睇擺酒

後頁d link 同影片備份仲寫緊

Oh no!!!!
啦婚禮

佢老公正傻仔

寫海味鋪地址？

真心想舉報埋綠帽蛉呀

絲打唔好寫海味鋪地址搞男家屋企人啦
真心茶茶啲野關男家家人乜事
又未真係結婚好似係

Upload去第二個網

17年9月9號人哋簽曬紙啦

真係唔好寫海味店地址
唔好俾位茶茶入
我地係舉報佢本人

Bin吓C先

真？

Sor
咁都唔好搞男家屋企人啦
費時俾位人入

對，唔好俾位茶茶入
唔好搞男家果邊

入咩姐，政府做野一定要有實體地址

而我地唯一知道依個地址可以令到政府信轉交畀吳嘉詠本人

並唔係投訴海味鋪自己營運既業務

個性質同程序上係合理

好似簽咗紙
擺酒係六月

無錯
要填當事人已知嘅最後通訊地址
咁就惟有填海味鋪聯絡茶茶

推
睇完最新段片 睇黎茶嬸仲係覺得自己無做錯到
成段片無正面回應到 真係厚顏無恥

同埋我發現有好多留言 零零舍舍係得一個負皮
係咪茶嬸用佢老公個連登acct 俾架
Mon post 追到咁貼 都唔肯正面回應

好想知茶茶審批完之後
回應片嘅留言有邊啲？
得返啲妹妹嘅鼓勵同支持？

在其他地方留言 未必有空顧及
我就唔信啦 分分鐘追post 仲追得貼過我地
同埋做醫美診所 應該相對正統喺醫院工作嘅護士 空閒好多 係咪呀茶茶

如果report呢樣野既話 係可以ban佢channel 到時又無左一筆收入

茶嬸都唔介意呢啲收入啦
佢老公人工係佢三倍喎
養得起茶嬸有餘啦 （如果仲結得成婚擺得成酒）

其實係怕辛苦，先唔去醫院做

但又要扮喺醫院做護士，去拎光環

預咗佢唔道歉 我哋咪繼續囉
話就話接受意見 但又要講到無暇理會其他討論區的意見
唔接受咪唔接受囉 又自打嘴巴

Between, 回應片都要插YouTube廣告
係咪咁癲呀？
印象中廣告係youtuber 自己加架嘛

佢仲問返人 誤導大家佢喺醫院做 對佢有咩好處喎
大佬呀你唔好咁痴線啦
呢點要問返你自己啦 咪又係想塑造形象
定係覺得做醫美 好唔見得光呀

睇佢衰樣似係半放棄youtube channel
想收山嫁人造人
留名等睇茶茶有左後又開心share佢既造人經驗同湊B心得（幫奶粉尿片等等等等賣廣告
茶茶老公睇路啦

唔得閒啦
要拍手作片氹呃妹妹
同埋要努力谷view先搵到廣告
唔得閒睇連登㗎啦

佢有個信箱地址架，公司俾佢叫人寄信果啲，話可以聯絡到佢。
唔好搞到男家啦。

廣告好似係自己加

你指VS media呀？
如果我寄，我會prefer

銅鑼灣勿地臣街1號時代廣場第一座37樓
電話 : 2506 2880

多過vs media囉

造唔造到人 都成問題
摸下佢下巴仔都嫌棄成咁

不過 都係要代一眾港男
多謝茶茶老公接收呢件極品西面港女
最好攬住佢過世
唔好放返出黎為害人間

好彩茶茶周圍同人講佢係處女嚟
第時出返嚟
老公都唔會畀人笑佢食n手閪
最多笑佢成日畀老婆閪面啫

btw 睇錯咗做
想收山嫁畀人造人

啲妹妹寄聖誕卡係咪有地址？
定係啲妹妹係寄去vs media?
之前追post見茶茶好似簽左約？

諗住賺埋唔支持你嘅人嘅公
梁太你有冇咁等錢駛呀
一個幾毫都貪
不過你依家真係貪出禍囉

VS media嚟

絲打好波

啲妹妹寄vs呀
佢話佢10年都唔返一次
唔好寄嗰度喇

一定要推到佢收皮

改名 full time mother

#full#time#mother
#ernest#leung#is#fucking#me
#making#baby#right-now

老母王國有人開post問茶茶

老母王國班師奶話好中意茶茶啲手作
茶茶都幾多粉絲
唔怪得800元都有人落撘啦

經典圖片一推再推

問咩先

話唔知茶茶發生乜事

Ins荼gram有荼毒爆料
果然荼荼朱古力福包諗得過

有張有Ernest男神嘅轉頭出

其實我覺得連登巴打應該要有個共用嘅babycondom account
有乜嘢關老母事嘅就fw過去
費事班老母淨係喺condom不知世事
之前youtube嗰啲恐怖兒童影片
同埋茶茶呢單都應該畀佢哋知

呢度分分鐘有師奶啦
不過果邊好左膠
乜都話口德
班師奶好惡架，下下講你有冇小朋友架？
講野咁刻薄

第一張係咩事

用錯icon
係呢個
講野咁刻薄

他只是個孩子

問咗來源，出得

望落一表人才
揀個爛茶渣

推 推到處女茶出黎正面回應

幾似樣, 幾襯
支持繼續埋單

支持埋單
我地永遠懷念E先生

真係好似樣

夫妻相

咁就繼續埋單，祝白頭到老
不過唔好生仔

扮去沙灘影相？

咁就一世

佢係youtube到出條片話係"回應"

真係唔識應付嗰度啲老母
自己阿媽都算開明同肯接受意見嗰啲
所以見到condom啲媽媽
先明白點解成日有人話
自己都唔掂就唔好生BB

俾d掌聲

我哋睇多次Ernest 英姿

屌！畀我好幸運地睇到噴水池張原圖
轉頭出，吊你哋癮

樓主

其實呢個角度睇佢個樣好似Tvb 個對暗星孖仔周永文同周永康

睇到啲相 明明Ernest 都一表人才
茶嬸咁嘅條件 都咁嫌棄老公
真係百思不得其解

仲起勢J你老公做乜？快啲箍煲啦！

千揀萬揀，揀包爛茶渣

應該cool好左
所以咪收山唔拍，專心造人
海味舖慈姑婝

其實Ernest雖然講唔上係靚仔
但都算正常
做乜要埋茶茶單嘅

重點去返港女茶茶喇
不過唔知老爺同99見到個仔比人擺曬上網會點⋯

茶茶話打算休息一排 睇黎都係老爺同奶奶下左令
唔想佢曝光咁多

專心造人

明明下巴仔掂下都會閪面 荼荼竟然大發慈悲比Ernest錫佢嘴仔攞佢初吻？

我正式宣布 我個初吻終於都冇左啦 Ernest我愛你

無追最近呢幾頁POST
講返幾句公道說話先
1. 樓上有巴打話佢扮讀大學
其實睇真啲佢係話好好彩去左東華讀NURSING 好過去左讀大學
不過佢成績夠唔夠料讀大學就唔知
2. 佢條回應片自稱有利申到有收費廣告內容
既然茶茶你咁唔介意公開自己收錢賣廣告
點解錄VO既時候 要大大聲咁話自己買左部新既CANON機/DW/SOUFEEL鍊呢?
點解要一而再 再而三扮自購?
3. 你啲手作定價係離撚晒地
我唔知你落左幾多心血落去
但努力唔代表可以做好一件事
你皮製品手工差用料差係事實
我唔覺你啲"心血"可以令到件皮製品遠超市價
2400已經可以係其他製皮人到買到用靚皮 靚手工既作品
你敢話自己唔係利用名氣去呃妹妹仔錢?

同條片兩條樣

新片教整醫生包d皮好核突...
同佢ig shop賣既一樣 軟林林 又薄 皮面刮花晒...
如果佢ig shop真係賣呢d品質既皮 完全唔值800蚊up喎..

之前loktung拍過條片介紹佢個fd間ig shop 又係賣皮具
人地認真勁多 用電腦畫紙樣 d皮又靚 又專登磨把自己用既刀 又真係手造 全人手打窿穿線
所以一個銀包最平都2000 普通野都4000蚊我覺得合理

茶茶已經用衣車整皮 都仲車得咁核突..
仲要唔係全人手 皮又唔靚 又唔封皮邊 都想攞人幾千蚊

我自己都整過皮 其實靚少少 唔洗好貴既皮 都好厚 厚到用唔到衣車車線

btw 佢stress自己間鋪有商業登記證 係到呃d小妹妹係正檔鋪頭
其實商業登記唔係好難攞 你搵一日office hour去政府部門到排幾個鍾隊 比錢 就已經登記到
唔係邊到黎咁多空殼公司呀.. 一張普通證書都有得用黎做鋪頭賣點 係咪驚比人知你d料係cheap料

佢既眉宇之間好似terry

佢老公隻錶係#自購 個隻？

唉 睇埋落去真係愈睇愈嬲
明明佢造皮既工具都唔齊
皮邊油 搽皮邊油既工具都冇
都開班教人整皮同賣皮係咩事
呢d真係叫心機咩 下下攞幾張廢紙出黎畫個模糊既紙樣 整出黎既皮又不規則又披晒口

本來都冇咁嬲
呢條片真係愈睇愈嬲

佢整啲皮真係好撚樣衰
我自己上堂整卡套都係三百有找
啲皮又靚過佢
俾幾舊水佢買個袋底皮卡套係咪傻撚咗

係！仲要簽卡#自購

我唔多信茶茶會有拎BR..雖然易拎但都要成本要錢嫁嘛..我唔信以茶茶咁”慳家”嘅性格會比錢去整咯

希望茶茶會post張BR上網等我撞車啦

BTW,有BR都可以係黑店

真係想撞？又有荼毒搵我

用br達人係妹妹先信佢姐
做呢行就知香港開公司幾咁易 何況拎張br
Br根本唔可以代表乜野

如果有人願意俾27蚊睇詳細資料我就控制唔到

有荼毒爆料，呢堆嘢係一個妹妹仔買返嚟嘅福包
總值38hkd

黑唔黑店？自己諗

泥膠黎？

手作唔只材料仲包含心機應該賣貴啲我都認同嘅
但茶茶啲手作柒得嚟又唔跟市價賣，求其搵間整皮嘅ig shop都整得靚過你又平過你，咁你係賣心機定用人氣呃妹妹仔錢啊

收錢清垃圾 好慘

依啲乜撚野黎

仲衰過肥瓜啲淘寶褲
起碼人哋個啲都用得
呢堆垃圾真係嘥位

好豐富啊
將啲用剩嘅手作配件呢到執啲嗰到執啲，整袋垃圾包賣出去，fatfat啦

嘩屌
呢堆嘢 佢畀返$38求我要 我都唔要呀
將啲自己唔要嘅嘢 高價賣返出去比小妹妹
海味鋪新抱真係有生意頭腦

拎38蚊去淘寶仲好

好撚on9

但on9唔過咁都有人受

38蚊淘寶買到你唔想買

屌 我寧願你去下白泥影 都好過key個景

點睇

真心一問 圈住呢幾舊咩黎

deco?雪糕球？ 定泥膠

雪糕
不過似係整衰咗

痴撚線 咁都賣$38
想問下你用左啲咩心血落去？
用左啲心血心思去度下點呃啲妹？

痴線 你試下出去做生意
去定下價錢⋯⋯
唔係話心血唔值錢 但你呢啲心血唔見得有幾值錢

絲打啲字真係好靚又好細心寫得好詳細

快啲去舉佈我啦我想成為第一位真係比人告得入既YouTuber

DECO用既雪糕
但DECO已經OUT左十世
想問下茶茶呢堆野放左係你間房個角落頭幾年?
而家拎出黎賣38蚊你對唔對得住自己良心
BTW呢堆野上淘寶一個幾毫已經有
整幾舊再加啲閃粉賣人38蚊? 無撚病呀?

死性不改 道歉都無 仲要上黎回post講廢話

幾年前興果啲樹脂deco？
用來diy手機case果啲？

追唔哂咁多留言，理解唔到點解可以mon到咁貼，有仲毫無悔意，建議del整個youtube吧啦

痴撚線，咁既福包賣38元
妹妹仔夠食一餐午餐⼁乛⼀⼀⼁⼀

好開心呀哈姆太朗

笑撚死 似求其拎啲泥膠撈埋一粒

佢地係註左冊

我估係diy雪糕裝飾上面個雪糕球

講真 睇完段片都覺算啦
佢起碼唔再賺小妹妹d錢
咁係YouTube睇完片指定動作一定係睇留言
屌 明明見到幾百個留言
又睇唔到
你繼續啦 出唔出片無分別
淨係交代左某d野
1.唔會再賣野
2.淨係出手作片
3.淨係用YouTube
其他既野你講唔講都無乜分別

其實班妹妹仔買完福袋應該會好失望
38元買到呢啲手作品
真係痴撚線

佢話佢中學買
歷史文物

嘥咗我成3分鐘睇佢段回應片
咁都比佢諗到用YouTube嘅聲明做解釋，真係冇得頂

雪糕球 上面啲醬好似茄汁 仲要係擠柒咗嘅茄汁

痴撚線
以前都有睇下佢d YouTube,覺得佢整手工都好睇
同埋真係以為佢喺私院做
之前見佢賣自己車嘅公仔一隻800蚊已經好痴線
點知仲整埋d垃鳩圾福袋呃妹妹
仲要識左個男仔一個月就結婚
呢條女真係圾撚圾好恐怖
話你呀 知唔知醜
個樣成隻北姑雞都算
點知真係相由心生

都唔係既，而家好多妹妹仔鐘意整鬼口水加deco落去靚啲，不過淘寶一粒靚啲既deco都可能只係要$1-2人仔，無咁靚會平啲，但佢個種咁肉酸真係賣幾毫子都唔會要，放落舊鬼口水都嫌佢整污糟舊鬼口水。

荼荼愛茶茶

條片睇唔到既 mon post mon得好實

係咪茶茶老公借ac

仲有喎

寫vs media 地址囉

茶茶拎出黎賣既

是但UTUBE搵個本地黏土片

外國UTUBER整既

得罪講句 我驚買你福袋既小妹妹都整得比你好
你啲雪糕球生撚左CANCER咁樣
啲TEXTURE錯撚晒 咪是但搵支牙籤拮兩拮你就拎出黎賣啦好無

應該POST呢張
屌你老母左二個舊踩撚左屎黎呀?
咁既雪糕係邊到搵?

突發 荼荼今次好似真係del左個ins荼gram

好似幼稚園小朋友整咁

在其他地方留言 未必有空顧及
好串

茶茶可能真係以為整雪糕deco就係用兩種唔同顏色既輕黏土捏埋再求其加pat醬上去就得。最後承惠$38蚊啊

荼荼改唔到做susanachacha，咪玩啦茶嬸

屌你共產黨黎架？
彈既意見就唔中意
個態度同檸檬鞋條片一樣
咩人身攻擊
係YouTube既留言幾時話你個樣個身材
檸檬鞋條片都係話對鞋唔好睇
你覺得係人身攻擊？
屌 手作片都要審批留言
簡直痴撚線

係可以揀可以skip或者一定要睇
可能佢諗住連登人一定會去睇佢講乜
順便賺下點擊費

大家要睇可以睇back up
唔好直接入去睇

咁撚小氣

講緊事實 冇人人身攻擊你喎

又諗起佢回人地彈佢對檸檬鞋果句
正如 也有人覺得你好看
其實係佢自己先係鍾意人身攻擊果個

都唔出奇呀
海味舖太子爺喎
佢點會想咁易放過呀
為左身體健康，佢仲想生狗仔女嘛
加上呢單野之後更加冇人想要佢啦
佢仲唔補穫咩

可惜佢只係肯閣置格仔舖
片照出但唔出樣
感覺上佢做既好門面
只係想暫時熄左個火頭

Ernest真係睇路啦
唔係佢唔喺網上出樣就冇事
而係呢個人本身真係好有問題

上一句講審批留言
下一句又話好願意去改
姐係點
話你整既野唔好睇
你就del左個留言
當睇唔到？

其實唔係要搞男家
但佢而加同梁生註左册，學佢話齋佢多左一家家人啦

只係希望梁生家人都知件事順便提醒下佢個仔姐
如果唔係一世架啦
梁家俾人話娶個咁既新抱都唔好啦

呢個係咩地址？

快d話俾佢地知啦
叫佢地教女唔好學佢

銅鑼灣evvus

仲有今日睇完吳小姐所謂嘅回應 好撚噁心
上面絲打講無正面回應部份問題，又搏同情嗰啲我唔重覆了。

吳小姐，唔知你係咪俾連登追擊，風頭火勢無拍西九宣傳格仔舖vlog（有錯請指出，之前追post話佢ig遲啲會up段vlog去西九），明明諗住你嗰回應會道歉認錯，你又夠膽死喺段片度再借啲二宣傳，叫人來睇下咁好嘅格仔舖，好？！邊撚到好？貪你啲陳年垃圾呀？嗰下我知呢條女無得救

前兩個post唔係一一數你啲衰嘢咁簡單，係話埋你邊到錯，點樣改，要做啲乜行動先叫人重新俾機會你信服你，你係要隻眼開隻眼閉呢繼續啦下，絲打們一直塞錢入你袋，你都唔撚化嘅

各位絲打一齊合作繼續全力追擊吳小姐 我曾經都係吳小姐嘅支持者，但呢排睇佢啲行為同思想係幾咁噁心，真係令人心寒，依加我都轉至追擊你嘅行列 你話自己俾人追擊唔開心，但係咁多位絲打所講嘅係事實，有憑有據，無老屈你。我相信有部份絲打好似我咁，由支持你變成對你失望同厭惡，仲有啲唔知情嘅小妹妹fans都係人來架，你咁樣呃佢哋，佢哋都會唔開心架！你唔好咁自我中心啦，得你自己一個唔開心咩？

最後講多句，你youtuber係公眾人物，講一句嘢做每一行為用下自己嗰腦諗下先，好過你用嗰腦諗埋點樣跟住自己完美嘅人生劇本來行、乜撚嘢白馬王子點點點、計住計住點樣唔好蝕底俾自己fans同老公啦

屌 上面$38福袋乜撚野黎
仲衰撚過我平時淘手作野店主送d贈品
好唔好意思呀

叫佢收皮啦
由post1 追到依家post3都仲追緊
扮哂野姐 唔通係youtube自爆自己係連登俾人唱既衰野俾佢班fans聽咩

Wound都唔記得點洗啦
HA都唔請，點番去做
你諗下好啦

27蚊係for what?
同埋幾時申請架？

點解個n字舊野咁ugly ga
乜黎架。。。

哇屌
個兩粒M&M係想點，食淨賣俾人?

茶茶 唔好做縮頭烏龜
與其mon post 淨係默默畀負皮
不如出黎正面回應？

定係你自己都諗唔到點拆？

唔好原link入啦

我諗佢話格仔唔做住係因為d垃圾清得7788

其實冇野好回應
係佢自己7出黎

收咗皮啦咁快既

茶茶諗咗幾日㗎啦
樣樣都係自己擺上網
都唔知點拆好
好彩呢幾日搵到YouTube個聲明box咋

茶茶唔好唔出樣啦
我仲想睇你去歐洲影pre-wedding架!!!

可能我老啦
其實唔明啲妹妹玩嘅鬼口水
有乜嘢咁得意/好玩

老實講 左下角彈AD個BOX仔出黎我係其他片有見過
但真係無係佢片見過
就當我發雞盲
咁點解要話係自己真金白銀買而唔直接話係廠商提供??

你唔係發雞盲 因為我都喺從來無見過

我都冇見過
佢講大話講到連自己都呃埋

講大話講慣咗掛

佢明明自己喺醫美公司到做，都可以講到自己喺醫院到做啦
以上種種，唔係存心誤導觀眾的話，我諗唔到點解釋
不過可能茶茶又會講：誤導大家係佢自己真金白銀買 對佢有咩好處㗎啦

佢mon post真係mon得好實 上面提過個2條講黏土既片佢已經del埋 cls

雪糕球嚟
無啲藝術細胞

會唔會del 下del 下
發現成個channel 嘅片 都係有問題
不如執柒咗佢算啦

其實無嫁，抒壓呱。有啲人係鐘意搵啲野放係隻手捏下捏下。

哇d雪糕球真係極級核突

係咩 我係 YouTube 仲揾到喎

講大話嘅最高境界
btw 茶茶你又寫錯字

人哋話咗唔mon㗎
點會講大話㗎啫

其實除左youtube 仲有平台有佢既片既

啱呀，之前佢一次過租5格賣福包喎，可想而知幾好生意

有冇人諗住去買海味

請開心share

跟隊

其實最差係佢講嘢啲態度
硬崩崩 又無助語詞俾人不可一世嘅感覺
所以佢回應咗 我都完全唔覺得佢有悔意
做戲都做全套呀 俾多少少感情呀

仲有佢個啲皮根本就係
深水埗街邊擺出來嘅爛皮
開價開到二千幾蚊
唔好話你個爛鬼ted Parker
呢個價分分鐘Dior都有機會買到啦
吳小姐你睇下人地訂造皮嘅ig shop
材料又靚過你 手工又好過你
人地開價咪頂多千頭
以為自己居高臨下 獨一無二

Q

茶茶話賣得貴係因為件作品有好多看不見既心血

唔怪得佢羊皮牛皮都唔識分
唯一可能性佢買開pu 皮

梗係啦
要特登縫歪啲線架
你估容易咩

但靜係得好少片咋喎

IG買手縫袋都係幾千
茶茶又係賣幾千 呀屌 原來衣車車

你繼續偷偷留下負評啦
知你睇緊
#你繼續唔聽人意見
#意見就係人身攻擊
反正由好耐之前 #檸檬鞋
知你咩料
已經對你無好感

心血還心血 不改佢既皮制品材料手工都低質既事實

用過衣車都知
厚身布料，家用衣車邊會夠力
佢所謂皮革品，分分鐘用pu皮
PU皮既皮革品

我都幾肯定個一千零一個負皮係佢留
又話聽人意見 意見接受 態度照舊

呢個post而家爆紅
Baby kingdom 果個post都變埋hit post

唔好咁啦
陣間佢逼佢老公開多個account
要Ernest同佢通宵負皮呀
到時趕唔切造人大計㗎啦

檸檬鞋條片無咗 佢人身攻擊人就得 比人發現就刪

唔怕啦
處女茶咁有生意頭腦
幾時生個B，都係咁識教架啦

不如佢del channel 吧啦
上網一search佢網名
就有幾個post
而家仲傳到去baby kingdom
班師奶都話茶茶變哂質
明知自己多妹妹仔粉絲睇，仲日日曬結婚、有人照顧下半世
果邊有個師奶話，唔想自己個青春期囡囡睇添呀

但茶茶想要狗仔喎
要趕喺出年豬年前生到
如果唔係使乜急住結婚啫

咁樣為嫁而嫁
呢啲價值觀。。。
Baby kingdom 班老母都唔想茶茶教壞妹妹仔

你有冇溫書架？
E先生驚茶茶被人搶走呀

樓上咪用人老爺間海味舖報海關啦
真心覺得人地屋企人無辜
係Ernest自己甘願做老婆奴姐
話我正義撚 負評我都係咁講
理智啲啦
係報既話報vs media個地址咪得囉
Vs media收到唔通唔話比茶茶知咩

咁梗係啦
可能茶茶由細到大都係家庭經濟支柱啦
覺得搵到錢就得
但茶茶有無諗下人哋屋企搵錢幾辛苦
啲阿爸阿媽死慳死抵
慳到啲錢就畀少少零用啲仔女
點知就畀你呃撚晒班小妹妹啲錢
搵錢唔係咁搵㗎
有無良知㗎
道唔道歉/係咪真心覺得有問題都算
但班小妹妹畀你呃咗買嘅垃圾福袋
起碼都要退錢畀佢哋
自己收返晒啲垃圾掉撚咗佢啦
唔好諗住唔提當無事呀

衣車車pu皮都算 出面賣啲pu皮袋都係車縫
只不過佢用衣車都可以縫到啲線彎曬 衰過手縫
仲要話每件作品有見唔到既心血係入面 然後收返真皮皮革製品既價錢
吳小姐如果係有心機整既話就唔會容許自己整啲咁嘅作品出黎啦 車線車成咁就算送俾人都唔好意思啦話？
雖然吳小姐做得出周圍r名牌袋折扣呢啲野應該都唔會覺得唔好意思㗎啦

依家放心哂 無人同ERNEST爭，佢拯救左巴打們

衣車都縫得歪
手縫都好過佢

執到都喊三聲
真係家門不幸啦

補baby condom link

有冇link

有部份C9睇穿真相 識上連登

自 原來樓上有

有無整開皮革既巴打/絲打
想問下 一套皮用具 皮油
可以整一個袋出黎份量既皮
大概幾錢

個post班c9講野精彩過連登

仍然有一兩個冥頑不靈

妖baby condom有無手機版
睇得好辛苦

唔信嘛 茶嬸做戲做戲咁勁 點會有人信連登仔講野係真

Hello Baby kingdom既朋友
關於茶茶純茶手作既post之前已經有兩個
大家可以追追post先

有無人覺得手作界youtuber茶茶成日r折好煩？

［有懶人包］手作Youtuber上官荼茶茶呃錢實錄2

我覺得個整合可以再完善啲
唔好跟開POST同爆料時間線整合 咁樣唔夠清晰 其他人可能睇唔明 同埋都有啲亂
最好將佢做過既每樣衰野列點
1.R折
2.手作品定價過高
3.福包呃妹妹錢
4.廣告扮自購
咁樣數落去再加證據
之後將所有野PACK去一個GOOGLE DOC到
再放係IG FANSCLUB BIO 等佢啲衰野一目了然 妹妹仔一入你IG就會禁入條LINK到

樓主 我老公張噴水池原圖呢？你又話轉個頭post上黎既
我想比啲妹妹仔fans睇下我呢條水魚老公係幾咁靚仔

推到佢老公都知！

唔洗加密啦 妹妹仔fans可能無account 睇唔到架
人地都叫你post 唔緊要啦

連老公啲屋企人都知道埋添啦

其實你對個歉有幾難？定係你以為自己高高在上？
自己做錯野仲係到大條道理講廢話
知唔知個醜字點寫 ？

家長心聲

禁錯負評 對唔住巴打

難道你認為我係荼荼本人？

上年男朋友生日整咗六樣皮革嘢俾佢包括銀包筆袋散紙包等等，上淘寶淘基本工具+落深水埗買皮整六樣嘢成本只係二百蚊左右⋯⋯而且仲有少少皮剩。
每樣嘢$800up到底係咩概念

係到反問人然後唔回應問題 茶茶真係識玩

咁都講得出

其實由頭到尾都係連登追擊佢 佢唔洗講其他地方既

見佢整一個袋既份量大約250-300左右啦（講緊真牛皮）
工具皮油似淘寶 我都買過 一套工具都係幾十至百幾蚊人仔

Btw見到佢手工都賣到2400我都想拎出黎賣

絲打好眼力呀 我完全聯想唔到係雪糕囉
請問吳小姐d心機擺係邊？心係邊？睇過？

佢嗰類唔似靚嘅真牛皮喎

師奶市場都無埋

本身冇睇過佢，不過睇過宜幾個post
其實佢都幾肉酸，先唔講當自己幾出名搵人r折
打哂出嚟r人折，好似想同全世界人講佢另一半買唔起俾佢咁

一夜爆紅仲唔係佢

淘寶仲送左一大疊皮 太廢無用

人造皮都要150-200蚊張 大概整到佢呢個袋既料
不過見佢啲皮全部碎濕濕 係咪執埋執埋5蚊10蚊塊個啲

佢會答你係心機錢
茶姐啲手作就有比心機 人地無咩
點解仲敢出黎死撐

咁有心機車到啲線歪曬

出去搵鋪頭訂個男裝銀包
紙幣兩格有埋卡套
用料靚嘅
成品都係千零蚊
茶茶值咩

人地個啲真係心機

真係 #造福人群
全靠茶茶先有咁多 #花生 食

冇咩講唔出

茶嬸真係又 #虛偽 又 #自大
哪來的自信

極速一個負評
mon po mon到實

有天份呃小妹妹d錢？

笑撚死
Baby kingdom 有個師奶話面係自己俾，架係自己丟

如果茶茶唔係一朝得志
語無倫次
我諗班師奶都唔會咁話佢
茶茶明知咁多小妹妹睇
好心注意下自己言行啦
教壞哂

茶嬸

講大話講到變大話精
真係教壞班妹妹仔

組隊去

用衣車都車歪晒
我係你就柒到唔敢拎出黎賣

恭喜老闆添咗個咁有生意頭腦既新抱呀

屌 依啲垃圾話都有天份
冇撚野啊

咁我寧佢繼續負評啦
佢唔識教唔好整多個垃圾出黎！

小朋友係無辜
過多十年，佢就識上連登了

永遠有人覺得自己好西利
成日唔知山外有山人外有人

原來係咁
根本就覺得自己畫咩整咩/皮革都咁靚
仲要無特登讀art
突然間有人同佢講真話
#一時之間接受唔到批評
同你講咩都無用
知你天生藝術家啦

其實藝術既野都好主觀
#例如 有人覺得你既作品真係好核突

認真覺得d福包垃圾

究竟要自大成點先打得出呢句嘢 打曬冷震

同意
茶茶真係唔怕有報應
分分鐘有妹妹仔父母咒茶茶冇仔生

拍收納片先醒起自己有個名牌銀包，仲要收左落裝膠袋個箱度，
不過唔好睇少佢呀，個銀包係茶茶讀中學嗰陣嘅第一個名牌黎，
咁有紀念價值唔拎黎做二手拍賣叫下Ｄ妹妹仔買點得呀！！
CAP圖影片:B站

佢有扮咩

咁要用返真名 吳嘉詠
費事仔女大咗
用真名搵唔到媽媽啲資料

咁都叫天生有視覺藝術天份

佢係咪細個俾老豆老母讚畫畫叻，就以為自己好勁嗰種

其實個樣都唔係好差姐
反而阿女神就有啲娘娘地

推 精彩精彩

bilibili仲有少量茶茶既片睇
啲片係其他人up既
所以應該del唔到

佢有個fb post話自己好幸福，又大學畢業又搵到好工

熱門第4位

佢試下d野唔係擺福包𥚃面呀
佢會唔會清到咁多貨？
幾蚊舊都未必咁多人買

原來荼荼係男人

係咁提住自己係護士煩唔煩d啊

呢幾日仲做咩咁多人follow!

不學無術又自卑

又要提自己係護士

On9無極限

女神

Goodest English!

佢真係當正自己係女神 擺哂pose

All produce
咁既英文程度，會唔會連中一都冇？

好多食評

仲有學生時代既相

會唔會唔識分藥架

嘩 傳說中嘅barcode

Google translate 既程度都不如

你太睇得起佢喇 中一都好過佢

愛我的人係咩意思

每日都入黎

佢老公都冇我地咁了解茶茶

好樣衰

串到

記得佢ig有話過d妹妹話佢地冇乜人跟佢畫d手帳 好似教畫都冇意思咁

紅磡影樓

代答
識一個月就結婚
邊有時間了解
我人工多過老婆三倍呀
唔使做咩

有張個pose

挑 一個用個下半身了解 一個用錢黎了解

真係好賤
班妹妹仔仲係佢死忠
套一句baby kingdom 金句
佢將來有仔女
一定自己受返

佢係咪痴咗線
真是荒謬 把自己看得哪麼高.jpg

好似交功課咁..

屌 喺堆填區執返嚟㗎？

生意人講野係唔同啲

咁肉酸
有冇賣出同幾錢？
好意思拎出嚟都有

痴線 咁都搵到出黎

唔洗加密啦衰鬼

個妝六十年代都唔會化

好撚靚呀

痴撚線咁都講得出

茶茶真係乜都放上網
點解可以咁冇危機意識

send返個dior羊皮(牛皮)手袋俾佢啦

呢張塊臉個幾粒野想點？

睇下幾恨嫁

你地可唔可以放過茶茶？

茶茶初試性感

屌你啲心機邊值錢
大女神先會有看不到的心血 up too 800

佢間中學？

即刻有種重新認識佢老婆既感覺
帶返佢老公去初相識既時候

著到成隻雞咁，姣撚到
呢d相將會係人生污點

化左妝個樣都咁柒 佢真係可以選擇跳樓死左佢算

屌你班友係咪痴撚線

裝假狗

大家要襯荼荼del呢個account同埋啲相前快啲backup晒佢地呀
然後再用部cp1200曬啲相出黎整成個尖catcher送比ernest等佢掛係床邊日日j住老婆個女妖樣

好明顯喎
相張邊度黎

建議茶茶去做矯型手術

又要打丁

上面有人post左成個相薄

其實每個人後生都mk過有黑歷史我都明
但呢d相我真係接受唔到

D妝柒到咁

佢之前話中學做過part time硬照model 原來係真既

無人叫佢公開哂

啫Ernest leung唔係佢老公

呢個時候嘅茶茶已經拍左幾多次拖諗住結婚呢

唔係同人錫過幾多次同扑過幾多次

老公掂下面仔都嬲
點解茶茶俾啲油頭毒撚龍友影相個時咁合作架

痴線 真係無乜野唔好擺自己野上網
比人起底就大件事

黑歷史令人回味⋯⋯⋯

套校服柒到好似一樓一玩校服誘惑咁 桃紅色冷衫條裙仲要摺到咁短

痴線 好撚癲

仲要著晒嬲屌裙

咪就係因為賣唔出
幾年前嗰啲手作仔掉晒入福垃圾袋度賣囉
啲人睇唔到入面係乜嚟先會肯畀錢呀嘛

幫佢back up ar

笑還笑 大家注意下言詞會好d

佢之前話自己做過乜鳩MODEL
屌你原來私影 仲要係咁柒既私影
快啲BACKUP 唔好比佢DEL

呢個不得了

暗黑系茶茶

茶茶嘅人生重有啲乜嘢真嘢可以提
連個姓氏都唔提得呀
話晒登記護士算係個專業嚟
重有救急扶危嘅光環
雖然茶茶只係做醫美
拎嚟打下飛機都唔過份呀

去大家樂都要寫食評

見到有咁多明智既C9 我好感動
推到處女茶道歉加退錢

件冷衫係佢自己既衫黎

屌 真係做過 model

呢兩套肯肯定唔係婚紗
茶茶係一定唔會著婚紗俾老公以外既人睇架

全部都係吾吾吾吾吾真係吾佢老母 上面影啲相出到黎成個冇讀過書既老泥妹咁 Ernest leung娶著佢真係三生有幸

好想讀中大呀！

唔緊要
追post/睇整合就了解到
好方便呀

吳登記護士初試性感

唔知老公見到d相會點呢？

我諗非處女... 都比唔上茶嬸咁識擺pose
如果去佢度做treatment 俾佢知唔係同類
係咪掂到隻手都會彈開架

果然佢老公係小多士 只要有塊膜
人格有幾差 N手 做私影另黎另去
都仲係清純小白兔

佢洗底都洗得幾成功

打返個丁

不得之了

老老實實 以為英文唔掂 中文都唔多掂

係荼荼個黑閪呀

笑死人咩
有冇咁需要上網搵存在感

睇睇下有啲似莊思敏
係我睇錯定點

茶茶原來仲要係唔收錢既model，如果要收錢應該無人搵佢影

個墊痕出咗嚟

似天堂鳥啲mv 男扮女裝畫眼線

超詳細行KIKKI.K（擺明廣告）

原片已DEL

produce同product真喺咁難分咩

你真係茶茶知心好友
你唔想睇既可以唔睇

唔好再提中大啦
入唔到大學又真係好慘嘅
希望啲妹妹引以為鑒
努力讀書
唔好學咗茶茶姐姐咁

其實點搵到係海味鋪太子爺 定真係海味鋪員工咋

屌，我年年去kikki k進貢
原來一直助養緊佢

茶茶咁曬法
你估員工仔可以出現喺佢口中咩

手帳就係自己整/用自己創意先有意義
跟佢畫咁不如攞佢部扮自購嘅Canon Printer print 翻一百幾十份出手帳垃圾福包派街坊算啦

普通lace裙姐
第一條好似係淘寶10蚊定20蚊貨仔

可能typo呢

如果佢中左毒，應該就會覺得，正呀！又了解港茶多左啦

條8婆仲要係條片話「今日岩出糧，要大出血咁買」
屌佢老味又想扮咩自購

佢洗撚分藥咩

佢d 表情柒到做表情包都得

識操作儀器就得

之前都諗緊點解條片冇左
佢講到去太古係巧合咁 話去開太古開會
仲話拎少少出黎搞giveaway
kikki k 閒閒地啲野都一百幾十
仲要買咁多
一啲都唔係佢風格
點解可以咁厚面皮廣告扮自購
真係唔驚比人揭穿咁

同啲on9仔食m記都要寫食評冇分別

個pose想點

班妹妹仔邊有咁多錢買kikki k
茶茶仲要整開平價手作
佢扮自購，但從來冇見佢用呀
真係講大話講上癮

茶茶日日講大話
到底佢有乜童年陰影？

原來94咋

M痛咁款

個樣咁老
以為佢就嚟30歲
之前第一次睇佢d片都覺得佢講嘢好悔氣

上面果張好似爛牙老藕Ca嬸

茶神年#紀輕輕就係#model
#大藝術家（唔洗出去學/讀art）#哲學家#醫院護士#處

佢老公分分鐘都冇睇過呢啲相
老泥妹變海味舖少奶奶
好勵志

條仆待幾時死呀

差啲想問你係咪茶茶個妹

最後果張圖 小弟？登入fb？ ？

我個妹叫吳詠恩呀

哩兩張係佢啲album搵到既 新娘試妝

佢真係好厚面皮
完全誠信破產

其他果啲19beauty beggar 都會講明係廣告/合作
就算佢今日辯稱 tick 咗youtube 果個box 都完全講唔通

呢個女人咁叻講大話 咁重機心
Ernest 巴打睇路呀
第時比綠帽你戴完 謀埋你父母間海味鋪 你地都唔知呀

覺得有啲似樣

癡線呢個post keep住係熱門第三位 有埋baby condom助攻吳嘉詠真係秒速就收皮

嘩佢中大啲相條短褲好逼喎 咇咗個閪形出黎

個化妝師係咪有帕金遜症 個眼線畫到咁

佢出左條片之後前後兩個post都上返熱門

因為係處女個閪冇比其他人睇過所以要著到咁緊黎show比大家睇 比其他人知佢個閪係pink架就算係男朋友仔都冇得睇冇得掂冇睇奶

話說一直覺得影私影嘅女仔
都係好貪慕虛榮
同埋睇得太多假私影真援交嘅case
希望茶茶仲係處啦 唔係嘅話 Ernest 一定好失望

返工無聊冇乜野做呢幾日我都係追足成日post 真係越睇越精彩

好想叫肥絲黎捉晒佢啲錯字

補返張#圖先

波平如鏡之餘啲閪毛仲多到凸左粒的出黎咁

C9話連材料包 都唔算

人[img]

好精明
班妹妹仔收到福袋實好失望

你地班友好變態
但最肉酸都係茶茶
引人犯罪

成日都唔洗頭

之前cap落
唔記得post上黎

知唔知咩叫廉土？廉價黏土
啲福包成五六十蚊架
仲要幾日就清晒貨
可惜 依家冇得清垃圾lu

正面仲似

好多人關心茶茶

最底個張成隻馬嬲咁

Embarrassing

屌，就係貼下佢果堆中學買落既deco去鏡仔、盒仔
又賣60元？

之前佢story日日洗版話福包賣哂
差唔多一兩日就fill一次貨
娘家啲垃圾實清得七七八八啦

而家有必要啦
生完粒金孫，方便分身家

#好 #撚 #中 #二 #病 #屌

臨訓輕輕推 道歉呀！認錯呀茶嬸！

實係啦
個陣好像話短期內唔補貨
張圖下面細字又話售完不補
因為已經清晒垃圾

思覺失調? 又話十幾歲開始以結婚生仔做目標
呢幅圖幾年前又話絕不生

Embarrassing

唔洗set member先睇到啦 佢呢啲咁好既文筆就緊係要比多啲人睇到比啲妹妹仔參考下架嘛

所以沒必要我絕不生

好橙
越爆越多，我開始內疚
茶茶真心似有精神病

有冇拎茶茶啲相打丁？

大陸人d中文係咁上下

咁重口攞茶嬸啲相黎打丁？

越夜越精彩

留返打小人就差唔多
岩岩過完年，剛剛好

可唔可以加番babycondom條link嚟睇下
想知啲呀媽點屌佢

隻錶係DW? 結婚相都賣廣告
btw有錢點解唔帶地通

少爺仔唔喺戴老勞架咩

等錢洗搞代購就冇所謂
但用名氣呃妹妹仔買福包真係過份

其實之前睇老爺個樣，面相似似地福建人
福建人好慳架，慳到俾人覺得係守財奴
茶茶同老公影婚紗相都返大陸影歐洲主題
可能E先生都係慳到孤寒果種人
以前有個中學同學住半山
係福建人，慳到似住公屋

佢del左好多
影到人樣既佢都DEL晒
同埋其實係廣告黎既佢都DEL晒
我諗都有十幾條片係廣告
每次幾千 再加免費比野佢用
都起碼幾皮野

佢同人補習補啲乜？ 教啲學生點寫5p字？教啲學生點係ins荼gram啲相瘋狂同hashtag定係教佢地將陳年唔要既垃圾pack成個福包賣比人呀吳嘉詠正人必先正己 己不正焉能正人呀吳嘉詠 你明唔明呢個話點解？

應該教普通話

啲片係真係del晒咁濟 佢真係差唔多條條都係廣告片 係賣廣告既咪大大方方認寫住係合作片囉 依家又要不打自招hom一下del晒所有真係廣告黎既片 柒唔柒啲呀吳嘉詠

佢覺得大陸野娘咁佢應該好抗拒講普通話啦

私補？ 可以幫人補到啲咩

誠信破產啦
全部佢自己放上網
有證有據
E先生真係要睇緊啲
茶茶多的是辦法cap錢
要食左海味舖真係指日可待

有錢搵喎
理撚得娘唔娘
佢都係一邊講大陸野娘
一邊r大陸婚攝公司相架
仲一連影幾輯大陸婚紗相添
分分鐘又唔洗錢

回水啊吳嘉詠
你果啲唔係福包 垃圾包嚟咋

茶嬸出條回應片嚟耍太極
一方面摺住fb同ins荼gram避下風頭
留返低最搵錢嘅youtube channel話以後會專注手作片
講到尾都係唔捨得自己咁耐以嚟草返嚟嘅viewers
你連道歉同回水都無做過叫回應左？
追擊到你收皮為止

茶茶唔好狡辯啦
自己個相簿名都叫新娘化妝
唔通簡單少少既款就唔係婚紗咩

垃撚圾又話自己官方ins荼gram同Facebook已剷除

佢會呢啲係工作

為左茶茶嘅健康梗係有必要啦

話佢係處都冇人信啦影埋咁多咁意淫既相

究竟有冇人知荼荼同Ernest依家點
仲結唔結得成婚？6月仲會繼續擺酒？
Ernest仲一齊同n手西係旺角物業住緊？做人大計如期進行？

每當諗緊無野好再講
你地成班 #痴線西
又搵到咁多野
就黎又1001

其實東華之前係咪可以中文讀
依加先變英文？
見佢打 #中文
打到咁精彩
打打下一句野無啦啦#唔知咩野
睇到真係咁既樣

仲#有#咁#樣#係#想#點

但佢自己都寫明免費
無錢都做，cheap過雞

隻文盲喺度誤人子弟
唔知係咪呃d家長自己讀大學呢

以佢性格
分分鐘包裝成做下義工，又有相收
何樂而不為？

佢老公信呀

又話未有空顧及 又有空mon實

LM

深夜一推

佢英文咁樣幫人補咩

佢啲所謂手作其實咪仲娘

笑死 怪獸家長大戰重度港女茶
究竟邊面會贏

好懷#疑到底呢個有無利伸
佢條片話知道個fuze tea活動係做手作所以唔想去學自己已經識嘅嘢
但一諗到可以拍片教大家就好有動力仲要請假去
Fuze tea(俾錢)請你去咪認左佢

[條片private咗喇]
記得佢有條片講自己用咩app
話自己會定期backup啲相上雲端
所以手機無乜相 其他人執到都無咩睇
駛乜執佢手機睇啫？上網大把嘢睇

Fuze tea請咖，見過佢IG都有相
VS Media好似都有記錄（呢層唔肯定

瞓醒見到個post推得咁快，嚇親
今次真係要同茶茶講 好行夾唔送

做乜負評我啊 梁生梁太

Hello梁太，係我呀
無，想勸吓你，事到如今，宣布永遠退出算啦
唔係越爆越多，到時真係得不償失
你誠信破曬產啦，再出片只會不停畀人鞭屍
道個歉，之後唔再出片，刪ins荼gram，唔係deactivate
咁樣完啦好嗎？

完全駁同情 駁啲ON9無腦嘅支持佢

睇咗佢回應嗰條片，開返留言比人睇仲幾乎逐個都有回，態度好過ca嬸同金鈴好多 格仔舖收咗皮又話唔接單，覺得叫可以接受

係第一個po有放圖追擊過，非打手

咁今日中午係咪又要拍片回應多次

無得退貨
到咗咁嘅地步
茶茶寧願扮退出KOL行列
都唔會畀Ernest揀離婚

妹妹數口邊有咁精
裏面嗰啲根本係倉底貨成品嚟
完全唔係材料包
啲媽媽睇到茶茶呃自己個女
一定好心痛

已經精晒啲垃圾袋先走出嚟回應
唔通又同大家講咩
話晒啲嘢都畀人揚晒出嚟
唔爭在過多一兩日、賣多兩個垃圾袋先應

business

咁人哋嘅完美人生計劃點算

好似佢輯婚紗相都係sponsor ga wor

佢成個人都係一個污點

其實醫院缺人，入去做兼職唔難
但佢應該入唔到去做全職
話晒冇做醫院咁耐，咩都生疏晒啦
佢知唔知做全職同兼職差好遠架。。。

算啦
道左歉又點
妹妹d錢佢已呃
ernest感情又已呃
佢繼續做自己派花生俾我地仲好啦

佢youtube條E生包片只係放讚佢既留言出黎

如果真係EN 應該有得check 個註冊登記

笑死

咁撚柒 無波無樣

之前check左啦
先知佢叫Ng ka wing ma

挑 根本就冇返過兼職
咩叫有精神有時間
又係扮係醫院做
啲精神同時間攞哂黎呃錢 r折 講ex有咩唔好 死命哂自己幸福 同整d勁醜嘅手作

係啊你冇連登account 唔代表你個老公冇
Mon到咁實仲話無暇顧及
你知唔知個醜字點寫啊吳嘉詠

其實youtube個廣告格仔可能係之後先加返
如果唔係點會之前睇都唔覺有

都話佢搵咗幾日先搵到個格仔畀佢剔
唔係都唔知兜好
放過人啦
我都開始懷疑佢智力不足

審核留言功用係咁用㗎嚇～傻豬

Youtube佢覆d留言串過馬撚
人地話佢呃小妹妹錢 佢就係咁用乜撚數據分析想解釋自己唔多妹妹仔睇？cls

妹妹仔又會一定login左先睇？
老豆老母都未必有acc啦 更何況小妹妹
佢當自己d片係18禁呀？

睇佢之前答啲觀眾
「表示不想查明A004是什麼款式」
串到呢 唔通佢仲會係真心分享咩

一直以黎 都係
廣告扮自購
Repack 自己屋企啲歷史手工材料垃圾 再賣比妹妹仔
抬高自己啲垃圾手工嘅製成品 再賣到貴一貴出去

其實睇佢咁樣keep 住個youtube channel
都係為咗第時生咗狗仔出黎r sponsor 啫

以茶嬸咁貪心 知慳識儉嘅性格
一定好想好似其他生咗bb 嘅youtuber 咁 接bb同老母嘅試用
又cap 一筆

不過你死心啦 你形象破曬產架啦
連baby kingdom 堆家長都唔撐你呀
你叫啲廣告商點落ad 點sponsor 你呀

引一引果邊家長嘅金句
面係人地畀 架係自己掉
好自為之啦

答d唔答d 算吧啦你

以家玩無賴mode 買佢嘢tag返佢嗰啲同埋d2同佢合照嗰堆全部小妹妹

格仔舖都揀西九龍中心就知乜事啦
有冇OL去行呀？

D data佢鳩作都得啦，而家有無廿歲頭後生妹豬去追香港YouTube 爬 用下腦

咁寸 道咩歉？ 講真18-20歲我都覺得算𡃁妹

有本事咪攞返條片既views出黎再做分析呀笨
買18-24歲仲洗西買d福包咩
自己買材料返黎整啦 on99

順便做埋你咁多片有幾多%係廣告但又無利申啦

推到出4

正正就係果12%妹妹仔只會真金白銀買佢垃圾福袋
數據嘅比例好似佔好少..但都係叫呃

其實我諗咗一晚個問題 如果佢唔係半收皮的話，嗰條醫生包片係咪一年後先打算出？

你有無睇清楚聽清楚？
佢審批過啲留言先出咖喎

人地仲話係暫時不打算再出售咋

佢一定大部分都揀幫自己個啲留言

點解係一年後

見到有個cm佢覆話要諗下點樣拍個婚禮統籌拍得俾人感覺舒服啲
姐係話ernest仲係娶茶茶做老婆？

繼續同老公bb sell嘢呀嘛 唔係點賣廣告掠水啊

其實Ernest係咪小多士 只要有塊膜就夠 理得佢係殺人大魔頭
重點係吳嘉詠唔一定係處喎Ernest 依家申請婚姻無效仲黎得切架

其實佢好樣衰喎，點解咁有自信

下 又話淨係拍手作嘅片 又喺呃人架？

佢畫啲畫 寫啲字都好樣衰 佢都拍咗咁耐片啦 真係解唔到 #充滿art天份的醫美助護茶嬸嬸

佢up 乜鳩⋯ 佢個樣真係好有大陸味

我地提及過既疑似廣告片，佢9秒9del哂
好撚柒，此地無銀三百兩，個channel del9堆佢啦，就黎del到無哂片。
我係廣告商就真係唔會再搵你拍野，
唔利申廣告、扮去行街扮自購，仲要事後東窗事發即del

誠信破產

人地話冇時間睇太多人地對佢嘅評論喎

茶嬸

爆上蘋果動
標題: 香港手作youtuber醫美護士呃人錢

睇下茶嬸仲夠唔夠膽大大聲串尻人

睇佢d片做手工好似正正常常
後來發覺佢d垃圾堆到成個房都係
乜屎垃圾都keep又唔掉
用到黑哂所謂名牌又拎來賣
Giveaway 小學雞文具
個樣成陣大陸味又ff到自己女皇咁好多人追

娶著佢應該超慘
一定慳到死迫人用垃圾
管住所有錢控制住個男人
慳到老都要慳住慳住洗
袋都要用佢自家製

如果條女真係做護士邊有可能會比佢gel 甲
而且護士追更可能要日夜顛倒
day off 寧願訓多陣好過啦

可能唔係處都即刻做返個處女膜手術

呢條裙好似浴巾

如果佢老公睇完個post都仲要佢
都唔抵可憐喇 明知係伏都要中個頭埋去
留明等睇生完仔露出真面目 後悔都黎唔切

唔通佢而加仲未露出真面目？
只可以話生埋會仲過份

真心覺得佢後期想用條channel賺廣告、賺材料包錢多過想分享手作
記得之前啲片教完點整御守 就話有材料包賣
賺錢唔係唔得 係佢啲pr做得差
啲野又唔係貨真價實
啲片又成日宣傳佢間店
又多植入廣告

仲有，之前禁佢個ig一睇
Followers同留言既人80%係初中生
睇啲動漫卡通icon就知
Youtube viewers年齡層可能好廣
但佢啲忠實fans擺明係仲玩緊鬼口水既妹妹仔
佢個人啲價值觀本身有問題
(拜金、自卑到扮護士、喺網絡擦存在感）
希望啲小朋友學佢手作好啦
唔好比佢影響埋價值觀
呢啲kol真係害死人
講到明有13萬followers
都唔知有幾多non-followers實質上耳濡目染左

可能佢簽左agent公司約 所以仲keep住個channel
希望茶茶你好好檢討下 同道歉
唔係hide左啲野 del左啲野就解決到
係公眾人物應該要注意既野

茶茶老公見到既話請轉達！！

推到4

睇下babycondom班老母就知
生完之後普遍老母都會智力下降
茶茶而家已經蠢到將私人嘢擺晒上網
生完之後點算

仲衰過之前 好撚似中共

其實無account都可以睇架啦 扮咩野唔知無睇過

痴撚線 死不悔改
但買你果d垃圾99%係妹妹嘛 佢on9完未

佢好似有講過唔會教整醫生包
之前post1,2有人講

利申好憎茶茶扮護士，二手貴過原價
但點解自己店都唔宣傳得？

sry我睇錯 原來係話暫時唔拍教學片住
一定係聆聽左建議 為左荼粉 所以決定教

邊位 好出嚟認咗佢

唔知老爺奶奶知唔知即將有個不知廉恥既新抱呢？

乜啲回應一式一樣呀
真係好認真睇過喎

嘩 好大諗頭

你的朋友就是你
定係你老公只係你朋友？

咁你賣嗰啲仲要材料包

完全睇唔到有悔意
講到好似我哋求佢改咁 要專登係佢YouTube 留言先會聽
呢句真係不可一世 當正自己係明星咁
同埋只係想得件時淡咗東山再起當無事發生過
共狗式留言咪又係繼續圍爐打飛機

嗰啲喺utube留言"唔知發生咩事，但永遠支持茶茶 "既人
可唔可以了解下件事先

唔理好醜撐左先算既盲粉

果d model相茶茶有無諗住係擺酒播片果時share 比賓客睇？都算係兒時回憶丫

材料包係袋入面既野整到一個完整既製成品先叫材料包喎，你果d垃圾雪糕球係咩材料
人地係comment問完你你又逃避唔答，但係又叫人再comment咁算點先得咖嘉詠

同以前果個真係有啲似樣

絲打，求你tg搵我

時間心血都值錢呢樣無錯
但問題係 你放時間心血落去整出黎既成品唔值錢啊明未
唔係一句有花時間落去就大曬 就set高個價格
都要睇返樣成品架 都唔知你有無呢樣概念

擺明呃妹妹錢 啲妹妹會買你啲野 其中原因係因為對你既信任同支持 而唔係為左幫你清舊貨 誠信破曬產

本身見自己睇左你啲片都有一段時間 都廢時插你同狙擊你 但見到你啲態度同所謂回應真係覺得呢到無話錯你 仲有呢到都有唔少人好心比意見你同講返你有咩唔岩 但我見唔到你有咩改進/真心去回應

抵你比人狙擊 抵你比人起底
我係你既話就好好自己反省下
再同啲妹妹解釋返 同比返啲錢出去回收返你個「心血時間福包」

依家呢到係講緊你做人態度同價值觀有問題 仲有係話緊你呃妹妹錢 唔該你正視返 唔好係到博可憐 你根本唔值得人可憐你

其他某啲Youtuber都有係自己有一定人氣同支持下開店賣野
但人地起碼係明買明賣啊 講明有啲產品同價值啊
而你呢？淨係出條片宣傳有咩福包賣
你知唔知福包既定義係咩啊？係令人買完都覺得物超所值啊
你唔該睇返你啲所謂福包達唔達到呢樣野先喇

啲妹妹滿心歡喜 可能係住好遠都去買係為左買你個福包返去 但買完最後發現原來係垃圾黎 錢都浪費埋

因為吳嘉詠專食住同埋揀啲頭油黑框眼鏡毒撚黎恰 唔通真係想同你地過世咩唔好咁天真啦Ernest leung

打咁多字都曬9氣
見你份人都似正正常常先好聲好氣同你講野
點知你反省都無 仲不斷比負評
呢到大部份留言都係得一個負評咋

係到委屈緊點解有人反你同時 不如諗下當中個原因喇 比人反唔係無原因架 咪扮無辜喇

茶嬸

人地ig問佢福袋價錢 佢仲要叫人自己去舖頭睇 話唔同款唔同價錢 。
屌你啦 得咁少款係ig講明價錢唔得啊？
呃左人去舖頭 人地唔買又蝕車錢

仲有茶嬸男朋友都係 唔該唔好盲目支持/安慰你老婆
你老婆份人有問題先會有人討論佢/踩佢
如果你無同佢講返當中原因/盲撐佢 咁你都好有問題

不過老公婆關埋屋企道房門 諗清楚先衝出黎柒喇

呢個post其實比起其他狙擊youtuber既post已經理智好多

係 擺明呃人去

佢條回應片同覆人d留言都係廢話
死雞撐飯蓋

追完post佢應該支持唔落
好彩佢回應條片都唔算太多盲粉

緊係知衰先唔直接回應啦
所以r折 賣垃圾 高價賣二手野都間接承認左

茶嬸Whatsapp icon仲係婚紗相 究竟係Ernest Leung繼續堅拒要娶佢定係荼荼真係恨嫁到明知嫁唔出都打死唔轉Icon呀 真係人不要面天下無敵 唔好再偷偷留負評啦茶嬸 究竟你塊面皮要點先磨得爛？

望見佢而加啲回應就知冇可能要放過佢

繼續追擊
睇佢幾時del哂d片

我諗佢心知自己啲fans都係妹妹仔先會整呢啲福包材料包
廿鳩幾歲仲買squishy memo福包咩
仲要放係西九
佢講啲數據根本就唔可以作準
真係自己呃自己

其實好多細路google ac個年齡會報大

要係佢del埋成個channel之前backup晒所有片呀等有需要時黎鞭c 成日見佢前言不對後語就覺得呢隻臭雞真係好嘔心

你應該係utube同佢講

想問下係咪有絲打backup咗佢賣二手錢包個條片？
可唔可以 upload上嚟？ 想睇

人地而家有留言審核，茶神覺得ok先會出
一言堂

之前佢ig話要買口罩😂問邊度有平🤦🏻‍♀️我好心話比佢聽hktxmall 有🙄點不知佢唔應我🤦🏻‍♀️每次真心留言佢都唔睬人🤮

想要baby condom 既Link

自己Google 啦
"Baby kingdom茶茶"
再唔係上面都有
唔好咁懶啦

真係唔知呢啲人諗乜
屌都廢事屌
應該小學都未畢業

其實就算佢打句抱歉都唔好咁易放過佢
因為根本佢口和心不和
只係想扮到個歉就跟住冇事繼續出片咬sponsor同結婚
呢你啲人抵佢繼續俾人追擊

E生家人真係好慘
無啦啦俾人攞嚟講被人笑
但冇計啦鬼叫e先生娶左個咁嘅嘢咩

都幾識玩，自己放d批評出黎然後就扮哂委屈咁

牛唔飲水唔禁得牛頭低，無人迫佢條仔簽紙，有買有賣佢食得落咪食囉
恭喜哂佢夫家娶左個咁賢良淑德既新抱呀

估佢地連公平市場價值（市價）都唔知係咩
賣2400一個銀包 ，材料from淘寶
成本咁低手工又差，一句心血心機就可以賣2400$

而家識玩太遲
佢d惡行有哂證據cap哂圖

想講好耐 淨係睇佢ig自己po d相 你地未搵到佢d舊相出黎果陣已經知佢做私影 講咩pt 硬照model咁好聽 唔知以為你同angelababy果d同level有經紀人有保母車接送影雜誌硬照拍廣告

好一句自由市場
你敢講你出呢啲垃圾福包背後既目的係咩咩？

自由市場既定義都曲解埋 虧你仲學人講出黎
呃錢既定義好廣闊 包括你依家做緊既行為

酸民？ 唔好企係道德高地去維護茶嬸好冇？
作為半個公眾人物 做人要檢點 喺人之常情吧
你擺得上網就預左比人讚 比人批評
佢哂幸福 整手作都係想得到人地讚同認同姐
咁而家啲人唔by佢 批評佢有咩問題先

第一張果啲係咪福袋果堆野黎

但個福包入面三個印章，有一個係仲未整
唔通係#材料包?

福袋啲野

咁人地覺得自己嘅手工好比hermes同各大名牌嘛
4位數字一個真係得啖笑
覺得自己值呢個做咩仲要去r折買d貴價名牌袋啊
Cheap

純茶手作唔係名牌黎架咩
up to 4位數皮袋wo 仲要講明冇錢唔好幫襯
d理念咁似名牌既？冇錢唔好學人買呀 唔好r折#唔該

好賤 淘多左又拎黎做福袋
穩袋50$
btw茶茶又要del呢條片了

佢放自己啲二手名牌袋條片係咪無左？有無back yo

唔推唔係人

［整合］上官荼純茶手作呃錢大話連篇實錄 4

開定，仲打緊

啲數據喺邊度黎

推
Btw,

茶嬸你唔好咁肉酸啦
係人都見到你喺到瘋狂負皮啲留言啦
你係覺得自己咁岩
咁有道理嘅 不妨回應下
淨係喺自己個youtube channel 到河蟹啲留言有屁用咩

一千個大話終於都包唔住
自卑、不學無術、班門弄斧
今時今日佢既婚姻因為失言已經變成人生最大既污點
真係好諷刺

其實d 妹妹仔fans都會大多少少知道真相

佢地都冇事
處女茶仲諗緊點遲d點放結婚片先令我地睇得舒服d

推 po4見

多謝茶茶老公英勇犧牲！

我真係恭喜你呀
娶個n手西嘅貪錢大話精女人返屋企

up to 800

茶茶真係好照顧我哋
好感動
呃埋呃埋拎去擺酒

祝茶茶每次去名店都比sales笑R折

祝茶茶每次去名店都俾sales笑R折

佢d態度好串
你性格港女中意曬命滿口大話都算
做YouTuber 賣廣告冇聲明係死罪喇

［整合］上官荼純茶手作呃錢大話連篇實錄 4

認自己做錯真係咁難咩 篇回應同冇答有咩分別

推爆呢個之後麻煩大家幫我推4上熱門

冇問題

睇到啲妹妹仔完全唔知發生咩事 繼續留言話支持同幫茶嬸講好說話 但無諗過你地比幾十蚊買個啲所謂福包 係浪費緊自己啲零用錢
我地一面幫啲妹妹仔慳荷包 但佢地繼續覺得茶嬸先係受害者

認左驚嫁唔出 驚老公接受唔到自己咁醜陋既一面

咁街市呃秤又係自由市場既錯啦 你自己行埋黎我到買菜咋我無迫你啊

咁政府可以摺堆消委會，海關都唔洗理假貨。因為一切你情我願，知道嗎

咁政府可以摺埋消委會，海關都唔洗理假貨。因為一切你情我願，知道嗎

算啦 睇佢啲英文就知佢資質有限
做咗咁多年人 連自由市場嘅定義都唔知係咩
茶嬸 勸你就算嫁得出 都係唔好生bb啦
一陣教到佢同你一模一樣 咁嘅iq eq 人品 就無謂

唉都廢撚事同佢講
#佢一定無錯
#講咩都駁
屌用撚下腦啦
我理撚得你d觀眾咩年齡
你諗下去西九龍既人會係邊d人
仲要去行格仔舖
痴撚線 我中四之後都無入過西九龍
有都係食剎莉雅 妖唔識打
你真心覺得廿幾歲既人仲會去西九龍？

知人囗面不知心 又一實證

E先生真係好偉大

推呀推

簡直係救世主

啲福包直頭唔識形容 自己唔要嘅垃圾仲好意思賣俾啲妹妹仔 大佬啊係人地老豆老母啲辛苦錢嚟

無計啦 都簽咗紙註冊 都洗濕咗個頭
如果茶嬸啲事蹟係喺簽紙前爆出黎
你估ernest 父母會唔會阻止條貪心臭雞入門

佢哋仲會擺酒

老老實實，如果係家父家母
一定會用斷絕父子關係，逼我退婚

等睇戲

醒起大佬b出事前都係就快結婚 好似夫家好不滿佢以前既過去 但都無辦法 個仔鐘意 點都要過門

睇樓主講 原來4個post 同時上曬熱門
我都唔覺

茶嬸你咁鍾意刷存在感
而家咁出名係咪好開心？？

唔洗等到擺酒果時
都比你夫家啲親戚知你幾咁貪錢又大話連篇

咁都忍得 屎都食得 Ernest leung究竟係咩構造 枕邊人係日日係連登比人恥笑 恥笑佢賣垃圾 整同賣低級手作 仲有係大話精訛稱自己係處同埋有初吻喎

毒撚既世界真係恐怖 Ernest既忍耐力已經超越常人

Ernest 父母仲要係開海味鋪 一定好傳統
呢個新抱嘅真面目 應該對佢地衝擊好大

希望佢同大佬b 一樣 會自動收皮啦
不過茶嬸咁厚面皮 有啲難度 所以要繼續追擊

有無人知道咩結婚歌youtube擺得做background music
荼荼幫佢剪埋成長呃錢片段